【逆權運動】批港政制荒謬 林鄭獨裁 曾智華：有智慧嘅人都會撤回方案

曾智華狠批特首林鄭月娥「一人『有病』，全港蒙難」，竟因她一個人的決定，對抗全港幾百萬人的意願，直接導致香港民怨大爆發

「第二，肯設立獨立調查委員會，即刻半年內鬆咗條氣先。任何事在陽光底下獨立調查，驚咩啫？如果佢驚，就係驚查出來原來佢係始作俑者，佢就係繫鈴人。」

曾智華認為政府仍然不明白年輕人的追求，「好多成年人都誤會，以為年輕人畀間樓佢，畀啲好嘅生活、賺多啲錢，佢就會滿足。香港年輕人，我屋企都有唔少，佢要追求公義、公平、權利、自由，呢啲佢哋覺得係天生權利，但係香港依家唔係呀嘛。」